香港人齊齊夾錢比台灣買美國武器

剛剛睇到facebook話台灣同美國買新坦克，又唔敢買太多怕用突國防預算。
難得美國呢期肯賣。

真係陰功。
捐錢比台灣唔犯法架！
香港銀行唔通話台灣政府係恐怖分子a。

一人課一千。香港台灣聯手抗共。
係杯水車薪，當表態比台灣美國聽都好a

我表達差。有冇巴打可以幫手文宣，搞大佢？

有咁多錢不如用黎幫香港，比媒體比義士乜都好
林鄭已經傳左N咁多個單刀波黎CONNECT台灣同香港，唔洗用錢表態

7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.13 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號 - 15:30
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

唔會課一千咁多，但會課少少顯示心意
希望佢地可以提供庇護比d義士

有冇諗過 如果到時選到個韓國魚會點 ？

武器講緊幾百億

不如用100億買左tvb佢

ok 我收皮先.